613 暴徒交通阻塞計劃嚗光

佢哋想全面阻塞交通
首先係不斷撘地鐵中轉站

九龍塘 大圍 紅磡
調景嶺 油塘 鰂魚涌 北角
金鐘 中環
荔景 美孚

搞到佢哋不停開閂門
好似死都要逼上車
係咁夾到個袋
唔覺意卡住條罅隙

有人唔舒服 鬧交 打架 㩒掣搵職員幫手

仲有搵車或食油或故意漏油去塞住呢啲主要道路

全面交通癱瘓
而完全合法
又無組織
警察都吹班人唔脹

我錯啦唔應該支持政府
求下你哋停手啦

推呀

pish

推

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

認真會唔會搞著自己友

【明報專訊】英國倫敦有近300人本周先後因參與氣候變化示威被捕，發起今次示威的環保組織「反抗滅絕」（Extinction Rebellion）警告行動將會升級，聲言會以非暴力方式阻礙地鐵和巴士服務，「以突顯生態崩潰的緊急情况」。
氣候變化好嚴重

打緊仗呀
你仲掛住返工定玩？

LM

意思係可能自己友都支援唔到

唔佔領啦咪玩
你企係度都可以headshot

你個個站都可以玩其實

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

咪啦
啲暴徒一早傾好咗癱瘓交通
佔領冇得鬥㗎
就算佔都唔會係聽日而係二讀嗰陣

佢有機會就會開啦
仲慢慢等你地班人再排陣咩

民主派議員都要收到通知

咁短時間你覺得金鐘可以即時齊人即是包圍咩
你仲要搞癱瘓

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

點都包圍唔到㗎啦
你企係度
佢headshot玩咩

真係呀死要兩個活動撞埋一齊
上次先幫你哋帶返啱個風向
咪煩啦你哋
班人都要撘車㗎

我想講呢團結啲齊心啲得唔得？
兩個活動撞埋一齊兩邊都死

今日咪包圍左 成功延會囉
問題係唔可以打咁耐拉鋸戰
69做錯既野 我地611-12做返到
611-12失敗既野我地聽日就會識對
14年嗰陣我地都係輸太易放棄唔堅持

咁你就咪撚搞分化啦

推爆佢！

唔係我搞㗎你有冇睇出面啲post㗎？！
一早已經有過三千正皮post

大佬Recap 咗多次

熱愛金鐘返工嘅，請你無論有咩困難，行路都行返去
唔中意玩刺激嘢，請舒舒服服去支持本港基建設設，安全守法咁遊車河

唔係難理解啫

[連鎖反應][蝴蝶效應]或者再解釋一下鐵路嘅重要性[請廣傳]

點解中轉站無太子 旺角 油麻地

食屎啦仆街 今日你又唔齊心D擋下子彈

佔地鐵咁恐怖, 唔好啦, 支持政府了

我正式宣佈 613發起地鐵不合作運動

大佬人哋早你幾多

其實夠人咩？交通全死喎聽日

哎呀

聽日係集會既延續

唔好兩個活動一齊
見到你哋中槍
邊有心情玩地鐵

兩個活動一齊搞一定死！！！
立此存照！！

咁樣點返工呀

冇罷課罷工光環咪癲

好離譜囉呢啲人

今日你又唔齊心D擋下子彈
立此存照

手機唔見左可以點幫手

山頂纜車
海洋公園線/巴士站
迪士尼線
星光大道
旺角波鞋街
聽日見

我有去呀冇中彈啫

唔團結就輸
你企咁硬都冇辦法
我仲可以點

希望身體唔舒服既市民唔好去呢d遊客區
一陣訓左係地下塞住條路就唔好啦

同你講有班人唔中意玩刺激活動, 而家有啱佢哋嘅安全守法遊車河
中意做劇烈運動嘅請自己衡量自己能力同熱愛程度, 用你可以嘅方法行去合適嘅地方做

係咪有咁難明?

團結唔一定集中一個點

但而家主流民意都開始支持我地，我地咁做會唔會反彈呀

我明呀
加油

不過最後變成兩班人對罵

例子
我打生打死，你哋玩地鐵？
阻撚住晒啲物資運送呀！！

地鐵無啦啦嗰邊被人鬧
就話人哋出槍你夠玩？

看透了就懂得放下

尊重你決定

大家要搭東鐵返工的話記得要多多忍讓
由其係對住唔係講香港話既遊客
雖然佢地好嘈 又成日拖喼 但唔好郁d就踢佢地既喼 唔好同佢地嘈
搞到要報驚的話就麻煩了
到時搞著地鐵 大家都返唔到工 咁仲得了？

佔領一耐咪一樣會反彈
冇乜分別
但交通癱瘓完全零成本冇人會受傷或被捕
參與度又高
最重要又可以停工停課

雖然會煩到某些人
但希望佢地唔好「倒果為因」
因：政府推惡法
果：遊行+社會亂
廢老logic: 因為遊行 所以搞亂社會
完全係邏輯謬誤

好過份 唔可以俾班暴徒得手
推
俾多啲人知道制止

無錯，快啲推廣出去

裝睡嘅人叫唔醒

有冇人留意到 架AM9898最後去左邊？

一黎就出大技
之後點玩落去

前後警車開路唔難想像

已經入左立會過夜？

肯定唔會 因為不明朗因數太多

我想返工
啲暴徒日日玩我未來十年都唔使返工

推呀推呀推呀

真係唔可以俾佢地搞亂香港

推

你個方法 work 但要沉默個400萬香港人企出來先得

大家冷靜呀 香港人要返工 唔好亂黎呀 唔好再添加額外工作俾驚喇

佢地已經好攰了 大家良好市民 唔好亂報驚召喚佢地 佢地唔夠休息點守護香港呀

香港人最重要係返工
連山竹都要返

Push

聽日其實有無人再去立法會，阻開會？

咪係囉 返工好重要嫁嘛
邊個阻我返工我就報驚

你班人唔好亂黎呀

痴線架，係地底玩？
一封你出口你地個個等死啦
善戰者，立於不敗之地
背固前隘者，圍地也
一入去就等比人包圍再全滅啦

講咗幾多次： 唔好搞港鐵！
只有仆街政府才想港鐵跪低
後面想出黎的人出唔到黎呀！

後面無/少人支援，同自殺無分別
諗清楚6月9日佢點飛站去玩嘢！
尋日眾智阻香港站
人哋當你無料到，臨尾才郁你
你咁做連囉選擇籌碼都抆呀！

更重要既係：
港鐵周圍都有閉路，真係實捉到你

古有馬謖上山自以為係韓信可以背水一戰
點知比張郃斷佢糧水重兵封佢山腳等佢自滅
成隊兵餓到腳軟自我收皮
落地底，冇物資，都係等收皮啦

拉我撘車？
唔覺意搞到開閂門

阿sir 我撘車返工咋

係呀
都話兩邊唔可以同時搞
但你哋企咁硬冇法啦

可能拉你搭太耐車

警察捉地鐵太多人？ 搭地鐵咋嘛搞咩呢

呢個只係低9b小販行為
有閉路跟本同自殺無分別

隨時係差佬老點的on9戰術

甚麼汽油彈都係得啖笑！
講到明佢套裝防火仲用火攻做乜？
你打機無遇過 火無效 咩？

各位企前線/第二三排既，一定要fully equipped! 咪撚俾班狗當動物咁打

你係咪睇唔明
係啲暴徒扮無心搞到開閂門
一人整三四嘢
十人就三四十嘢啦
都未講用篋或bb車個碌躀到條罅
唉！點分真心定唔小心？！
人逼人仲要！
啲人仲要帶bb車篋咁霸住晒啲位
想死了！！！

依個方法仲未睇得透
阻住想去金鐘幫手既人
有心無力送物資既又去唔到

後面啲人想坐地鐵出黎幫手都無得幫
垃圾招，放棄吧！

唔佔啦仲佔乜？
曠工曠課同你癲？
完全回避晒我啲論據係咁重覆咩事先？

又曠工曠課？？？？
請反駁？？

做返而家做緊既野咪得
唔好再節外生枝得唔得
你呢d最直接影響係搞到一般市民生活

大佬咪癲幾多人曠工曠課陪你癲去佔領咩
有幾多人會呀？

一日半日曠工曠課就話冇所謂啫
連續幾日？？

尋日搞成日，人多係空曠地方先至有得阻
窄地只對少兵果面着數
你啲戰棋game戰術屎到嘔！
咪害人送死啦！
一陣2至3個月台助理都ko你

你鬧走我都冇用
因為一定已經有一班人諗住做

唔係特登去阻
係扮唔覺意

你好 警察嗎？

你害9死人，馬上通知ban咗佢

唔好帶共享單車搞東鐵 會塞埋深圳嗰邊
大家要奉公守法

你唔佔 唔代表其他人唔佔
大愛和平撚先唔會同你搞地鐵
而尋日都係一部分因爲佢地 先保護到示威者

就算唔佔 班傷曬既義士想撘地鐵返屋企
咁佢地點？同你係地鐵坐？
仲要分散曬所有人咩玩法

例如大圍上九龍塘落，
九龍塘又上大圍落
無限循迴撘明未？
每撘一次時候扮唔覺意阻到開閂門

地鐵成日都瘋狂開閂門

唔係叫你特登搵嘢去阻
好多人睇唔明
想死

都唔係我發起想點呀
好奇怪你哋講極唔明

唔係我搞
我俾咗個post你睇啦

夜晚特別多警犬

搭車會影響市民 對唔住咁我以後踩單車番工

啱啦，咁鍾意封金鐘，封埋其他，起碼唔會炒車

閉路電視影住你，你百詞莫辯啦！
垃圾招

戰棋game
除非你有比鐵路更正的運輸工具
可以運送幾十萬人
又或者阻止對方軍隊坐鐵路
才會搞鐵路

你自己有份用既嘢唔會破壞

無聊阻幾下咪 小販行為囉！

真係打仗比你領軍就慘過食屎

各有各做
開post就係通知大家 如果有心要去金鐘嘅
賴mtr慢 不如自己醒水提早坐巴士去

差佬會幫你分析邊招得，邊招唔得咩？
一個二個豬腦

完全唔明企硬一定佔領做乜

不停無視要曠工曠課論點好煩呀你哋

因為真係諗唔到點會work
人手分散曬 一盆散沙 金鐘班人又無曬support

你話無犯法 而家班黑警仲會理你犯唔犯法？
有機會捉到你 就捉咗先 慢慢玩

請到上水謝謝

唔係你搞 就唔好係到扮軍師啦

唔係企硬 而係得金鐘人手較集中
人本身已經唔係多 仲要分散曬啲人
根本行唔通
曠工/課邊到有論點

已經對罵緊啦
成日叫你哋團結又唔聽
是旦你哋了

捉囉！我唔介意！
金鐘啲人加入一齊撘車囉！

我正式宣佈 613發起地鐵不合作運動

比咗你睇啦
屌柒佢囉
你哋兩班人慢慢玩

已經分裂晒
已經輸咗十成好嘢

你係咪唔明啲人返工返學會少幾倍人
有難明？

想問有冇人見到而家地鐵站或者火車站有冇狗?

求下大家唔好內訌

呢種係毫無威脅的送死
你未開始已經知道必敗

頂住唔好畀啲鬼有機可乘

大家一齊出咗去搭火車先啦， 唔理你想返工又好晨運又好， 出咗去憑良心想做咩咪做咩囉，唔鍾意咪返屋企囉

其實你係咪有誤解
我真係就咁撘車喎
單純鐘意拖匧霸住啲位犯法？

岩 每人有個人意志 成人叫人唔好做搞壞件事個D一定係警犬

咁你明唔明 過版條件？
依家若然議會上夠票倒戈
就有機否決議會
根本好多嘢都唔使做
議員又唔係坐地鐵去立法會

佢尋日最先要通既才是要道
凡親遲啲搞既都係無意義

613不如佔港交所同立會，棄停鐵

想停鐵都係想有新嘅衝擊姐，佔港交所已經係新衝擊，又唔會好似停鐵咁阻自己人去立會
大膽佔立會，細膽佔港交所？

好奇怪，
佢哋班人好堅持plan好晒咁
但諗都諗到612咁多人唔得
613要返工返學
少幾倍人更加唔得啦

發夢見到垃圾車，廢油，吸糞車，全部都突然係啲高速公路上面出事好核突，嚇醒左。不過全部都只係夢境而已

上面有個post己經講埋ko主要道路啦喎
你根本完全冇睇

所有嘢都太遲啦！

比呢個風向帶晒啦
我正式宣佈 613發起地鐵不合作運動

唉 今朝無諗清楚港交所

山頂纜車維修停緊

垃圾招

依家係班有票的議員係目標
除此之外，好多招都係無效兼自殺

金鐘站已經關閉

其實會唔會搞到d 放工後想黎支援嘅人？ 或者當自己人休息完要撘車去立法會點算？ 行路？ 單車？

東鐵線，未見有狗在閘內外

我想講，有個支持反送中嘅女仔問我聽日係咪無得返工

真係咁玩，班平行時空嘅香港人仲早過警犬想收我地皮

夠人數到時想做乜都得唔，夠人數乜都唔使做， 去咗調景嶺集合先啦

搵咗個地方集合先啦唔，好傾去邊住啦 支持嘅就like一下，唔支持既就dislike啦， 有人想玩乜都得啦

識好多支持嘅人都擔心返唔到工

我覺得熱愛工作嘅香港人係任何時間都多過義士……

地鐵今日唔停金鐘啦

垃圾港豬

唔係一日半日嘅事啦下嗎？
地鐵真係唔好搞，一黎要用，二黎班港豬分分鐘倒轉槍頭圍返轉頭

去到總站都唔落車

佢地係支持，但佢地唔係支持示威者

收到晒
推

咪推
真係會俾港豬圍返轉頭
都咁多年你知佢地咩事嫁啦

Exact7ly

我成日UM褲袋都唔小心跌咗張飛去到COUNTER又唔話唔知我幾時同邊到入閘,真係好煩

小心比人扯後腿

[搭鐵論][囚徒困境]遊車河兩難 <請入嚟睇個改校規嘅故事>

Pish

佔領會被清場，同埋以現時武力相距根本唔會佔到
相反停鐵低成果而有效

簡單d 放粒波子入門gap 就得
一架車幾度幾隻門禁放
佢了唔番出黎就要收車
到時睇佢有幾多車換

班議員搭巴士地鐵去開會？

宜家警犬助攻金鍾
根本唔洗搞
翻工既一定屌爆警犬
連登仔幫下海怡半島既居民1823啦
將民怨推落警犬到啦

冷靜d，咁做真係冇好處，儲人氣星期六日再出黎仲好啦

D人就算返工,可能意見上都撐示威者
你咁搞著佢地,政府又有位入
預測到時又話咩絕不妥協,不會撤回修例
又再比人標籤多樣唔好既野

引左警力去中環金鍾，我地就可以去議員屋企睇樓啦

搵到議員身處位置 搞鳩佢地

已出門口翻工，唔知點解覺得個心口有d唔舒服，呼吸有d困難咁，希望一陣撘地鐵唔好暈，
利申，擔心香港擔心到失眠

大膽嘅立會，細膽嘅停鐵，留荃灣港島線去立會？

幾點開波？

開會啦

TIK好多龜,小心

push

停一停

唔好攪地鐵
大家唔好推post 俾暴徒成功

個會又再開，唔好搞地鐵住

中環/港島線港鐵撚今日
見到物資一定要讓
見到物資一定要讓
見到物資一定要讓

今日10:30二讀啊！

每卡有一條友趕返工輪住衝閘被夾J已經癱瘓到

癱瘓埋去緊增援嘅人

唔好搞交通，1030立會見

呢班正一暴徒黎，要强烈譴責

但吊詭係佢地又冇犯法窩，政府可以點搞呢？？咁唯有撤法啦，唔係我地啲商家佬蝕錢邊個負責？？

啱啱坐到九龍塘 好撚暢通喎

有冇狗？

經過 無上到去

Good job

屌你個嘴
打開口牌擾軍心
咪撚分化
咪撚互相指責
一開始已經叫咗你哋團結
只係做一樣嘢啫

聽啲暴徒講新解法

平時佢一定不停打開口牌

未宣佈會唔會開會
就返放工時間玩

正式宣佈開會要通知泛民主派議員
咁我哋有一個鐘
咁就咪撚玩！！！

話事話
啲長遮
好易攝到條罅

星期六日
東鐵好多遊客拖晒篋
大家唔好阻到佢哋

我都拖篋喎
成間車都係篋點載人

個碌成日好易攝到條罅
啲人鬧我即刻扮大陸人